"Wat!
En ik zo hoog als een boom en zo groot als een kerk?
All right, dan; ik _wil_ komen; maar ik lag zou ik die man beklim de hoogste boom was er in het land."
"Shucks, it ain't no gebruiken om met u te praten, Huck Finn.
U hoeft niet te weten, op de een of andere manier perfect saphead."
